https://www.instagram.com/nazlioksuzcomtr
https://www.youtube.com/user/nazlioksuz
https://www.facebook.com/nazlioksuzcomtr  

Atatrk'n sevdii trkler, NAZLI KSZ - Yeni Cami Avlusunda, Rumeli Trks, orumlu Sanat, orumlu nller, #nazlksz #orumlusanat #Trk #mzik #trkhalkmzii #Rumeli #yenicamiavlusundaezansesivar #AtamznSevdiiarklar 
YEN CAM AVLUSUNDA
Yeni cami avlusunda, 
Ezan sesi var, 
Ezan sesi deil be annem, 
Sevdiimin yas var, 

Eller bana alamaz be annem, 
Kara yazma balamaz, 
Bir sevdiim bir de gzel annem, 
Buna yrek dayanmaz, 

Tabutumdan al kan akar, 
Cmle alem bana bakar, 
Gen lmm yrek yakar,
Dayan sevdiim dayan

Trk Halk Mzii Sanatlar, Ozanlarmz, Trk Halk Mzii Semeler, En yi Ses Sanatlar, En yi Kadn Ses Sanatlar, En Gzel Trkler, En yi Trkler, En Sevilen Trkler, En ok Dinlenen Trkler, En ok zlenen Trkler, Seme Trkler, Unutulmayan Trkler, En Damar Trkler, Dertli Trkler, Bozlak Bayan,  Bozlak Ustalar, En Gzel Bozlaklar, En gzel Uzun Havalar, Kahramanlk Trkleri, Trklerin sultanlar